====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' opération a été rendue possible par le soutien du directeur général des services , Jean-Claude Gondard , qui pensait que les problèmes de squatters et de sécurité seraient ainsi mieux réglés que par les méthodes classiques ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

